中學低form師弟係ig開左個咁嘅動態

死撚返去啦柒頭

仲要改撚埋啲垃圾名

乜撚嘢中學要打殘體？

on9

咪撚用大陸仔心態睇呢件對香港人好重要嘅事得唔得，根本就唔撚關佢事

殘體狗
仲以為自己睇得好通透咁 依啲人真係好可憐

Follow 咗佢
做咩好

玩具狗來

支那仔

勇迷都係弱智

中文嚟？

新界鄉議局大埔區中學

我ig都見到